有冇巴打雄性禿頭

二十幾歲個頭中間甩哂得返兩邊同後尾枕有頭髮，點溝女呀？

型仔喎

成日比人笑禿頭好慘

點解唔剷光頭?